有圖！炒iphone炒到傻左？

笑撚死 $15000佢比我？

有個12000蚊都唔好得去邊
64GB就有人出原價+1000放機

頭兩日拎機

有傻仔上當 佢咪發囉
其實第一時間出到機係咪真係咁重要

Ir都禁一部咁on9 禁2部都唔怕啦
最多咪唔拎

早出好威？都冇人分得出7同8

有倒影就係8，玻璃反光

9up

分唔出就特別弱智

試下督購買

之後放飛機

呢個好笑，約佢出黎玩鳩佢

一部

個個都用套，邊撚度識反光啊

手機戴套都弱撚智

而家上apple store仲有得買

新機係盒入面就有套 ？

意思係出街你會帶套

15000咋？ 轉個手仲可能有得再賺

大撚把人裸機啦

哦

屌你老母新機有盒駛撚認。大大隻字察盒面。英文唔識你引識個8字掛

有15000買X唔好
或者買2部8

當"一條毒撚居然識到夢昧以求嘅女神
而女神仲同佢玩晒曖昧
令毒撚經常以為大家係唔洗表白就一齊咗嘅錯覺
當正真係自己女朋友咁"嗰陣
只要條女輕輕講一句"嘩，iPhone 8呀 想要呀"
毒撚自然會買，買嗰陣仲要扮晒專業die-hard fans
廢事俾人知佢其實同一隻奴隸分別唔太大

呢個世界各式各樣嘅人都有
買一部炒到唔合邏輯嘅手提電話
相信背有都有佢哋更荒謬嘅理由
唔好理人咁多啦，有人賣，總會有水魚上吊